7/8 飛大阪 撞正打風

會唔會有機會cancel班機架? 買左peach, 好在早買左保險
唉 都唔知會吹幾多日